[尋人啟事] 有朋友因爲感情問題而家失蹤斷聯，有自尋短結既諗法，希望大家share出去

尋人
身高 155米
偏瘦身型
帶眼鏡 銀色邊
黑短頭髮 斜蔭
最後出現時間：今日下午兩點
最後出現地方：銅鑼灣
今日衣著：白鞋 黑褲 黑色外套 白色衫
如果搵到或發現：請聯絡 9721 6309/5161 4521

推

已尋回！